陳雲：共產黨認證，維穩力OK。香港無事，繼續和平唱歌到十月一日，不要激怒習近平。

陳雲：共產黨認證，維穩力OK。香港無事，繼續和平唱歌到十月一日，不要激怒習近平。由於陳雲支持者不去對唱，政府準備作曲做對台，形成歡樂滿香江的對話關係。

同埋麻煩以後要睇陳雲偉論請去高登會員香江19度睇，直程係陳雲代言人

請善用起底功能

黃洋達原來除左老屈利君雅除人口罩，仲老屈連登係中資

原來佢同啲自製流言嘅藍絲廢老一撚樣

好好笑

但班熱狗小朋友好鐘意玩連登

陳雲/毓民/熱狗 應該死番去高登，當年高登比佢地啲低質評論污染，而家又黎污染連登

熱狗全部用緊金字塔底層回覆

老鼠曾出反間計，陳云根就以為執到寶咁撲出黎中計

我地終於成功將陳云根驅逐出運動啦，成功在望。

陳云根從來冇參與過

岩

驅陳雲根，光復連登

開新post宣傳啦，有用行動post要多啲人睇到

香港之歌已經成功模糊香港人權及民主法

敵人讚嘅時侯，就要提防啦

中共同陳雲 連儂牆/人鏈/唱歌 樣樣都反，代表我地做對了！

中共政法委籲港青年勿沉迷於連儂牆人鏈虛幻

和理非不割蓆宣言：
而家佢地玩漒水出刀在先，黑警唔理，只有手足保護。即使我地未必認同所有武力，但無論我地手足做咩都唔會割蓆。藍絲黑社會當中有機會混入喬裝黑警，要佢地為新屋嶺打到手骨盡斷同埋荃灣斬到開花付出代價

勇武不割蓆宣言：
多謝和理非下跪檔子彈，用背部頂住防暴黑警盾牌，即使我地未必認同和理非做嘅行為例如 唱歌 人鏈 連儂牆，只要繼續做勇武護盾，幫手開傘做掩護，都唔會割蓆

和理勇武共同割蓆宣言：
左膠阻住自己人行動，有機會係喬裝黑警，一定要拉開，唔聽就打埋佢
陳雲/毓民/熱狗 漒水出刀又唔夠膽做，和理非活動又要屌，對和理非保護手足行為視而不見，呢班人成事不足敗事有餘，一定要割